壁虎捉飛鵝

知壁虎會捉呢啲食 但親眼見到真係第一次可惜影唔切撲佢個下

屋企有2隻壁虎，一大一細，只識叫春，蟲又唔見佢捉

係日本見過

首先，呢d先係會飛既鵝

National geographic channel

sor鳩 自己罰抄十次飛蛾

有GIF圖,爽

警世」認清事實, 五毛同港共PR已全面進場, 專推咸濕八掛post上熱門

封佢個洞,係咪以後唔洗出返來?

一定大把窿比佢走黎走去 但又唔知係邊

好生猛

捉左你唔知姐

親眼睇住覺得幾神奇

你屎忽窿

屌比你咁講下開始有啲痕